男子將軍澳飛墮平台 當場死亡

警員在男子墮樓現場調查。(趙瑞麟攝)

將軍澳有人墮樓，今日(17日)早上7時20分，欣明苑欣松閣突然傳出一聲巨響，保安員聞聲外出查看，赫見一名男子倒臥在平台位置奄奄一息，懷疑事主從高處墮下於是報警求助。消防接報到場，用鋁梯將事主抬落地面，經救護員檢驗後證實男子已當場死亡，警方正設法聯絡事主家屬了解其身世背景及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open 噏」：

push

尋晚TKO唔係話有人被人綁架...?

係囉 我都諗起呢個

尋日將軍澳個手足

又話處理屍體要著保護衣？

關唔關尋晚將軍澳疑似有人被縛架果件事事？

將軍澳有人被當街綁架！

欣明苑仲要係曱甴屋隔離

黑警做的

100%

琴晚比人夾上車個個?

港共想散播恐懼

又謀殺案

係，有片

。。。。。。

屌

黑警：有人於網絡平台發放假消息
狗方唔排除稍後會有拘捕行動
狗方重申，現實世界既法例網上同樣適用

Bingo紙ready?

推！

居民要迫管理處交cctv

黑警又掉人落街?

尋晚綁走果個係怡心園, 近慧安園附近, 欣明苑隔離就係將軍澳狗屋, 講左咩自己諗

男子死亡後，當場飛墜平台

尋晚先岩岩有PO話TKO有人比人綁左上車
今朝就黎單墮樓

推

Wtf 好癲

唉

Cls

屌你老母

百份永遠都可以咁快報到

死黑警

唉屌

R.I.P.

點解將軍澳咁多人.....

diuuuuu

又係將軍澳

咁鬼

?

721 831 101 push

欣明好似已經係第二次, 仲要係狗屋隔離

係咪因為唔想俾人查到所以班狗速戰速決
dklm
好心寒同心痛

屌比人綁嗰個？

Ppp

Push

好撚恐怖

唔該大家屋企門口真係要裝cam，喺街盡量同人keep住contact

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

疫情都未完d黑警就又周圍掉人落樓

係咪尋晚嗰單？

圍管理處交cctv

cls
我都係諗起比人綁架果個

唔撚係琴日個單啊嘛.............

屌 謀殺?

黑警殺人

尋晚綁架好似都係呢個屋苑

琴晚夾走一個朝早就有個墮樓

話唔關事都無人信

屌

大家要警覺啊 已經好多好多單

基本上 係東方報先既都一定關狗事 之前已經兩單

白粉報23分鐘就到現場仲要出埋新聞?

又話查屍要著保護衣？一個都冇wo
又話好危險？

尋晚比人捉個手足

屌琴日嗰單...

又一單謀殺

唔係係琴晚個個吓嘛

cctv

都話入夜唔好周圍行

Push
不能死得不明不白

謀殺

琴晚綁架

留名睇白粉報改出post時間

危險得過日日照顧病人咩 屌佢地慳d 啦
btw
pish

TKO已經唔止一單

其實咁多單 屋苑無CCTV? 唔會查有邊個出入果出事樓層？
裝係平台易高空擲物啲cctv 唔會影到？

又殺人

pish

求下區議員比力查下..

up

琴晚俾人綁上車個手足呢？

可能真係自殺呢

我都第一時間諗到

tui

Tg公海有

又去番肺炎前咁

又係東方

懷疑事主從高處墮下於是報警求助

留名睇死因無可疑

黑驚表示

無可疑

屌又有

連登拉唔到㗎
除非有人自爆

信佢一成都死啦

但點解要捉？唔需要證據，我想要啲合理假設，咁先知道風險。

點解而家殺左二千幾人
都仲未有屋企人出黎
係咪真係殺晒人全家
cls黑警

黑警

係咪尋日綁架單野

Rip
黑警死全家

推呢個啦屌

同呢件事有關 ？
將軍澳有人被當街綁架！

嘩屌

屌你老母
尋晚個個
又係將軍澳

check cctv

CCTV

如果黑警殺咗自己屋企人
我諗我都會唔出聲保命
一出聲就可能滅全家

噚日有冇抄到車牌

會唔會係同一個人

唔出聲死得重快

忠誠勇毅進

而家有3個情況
一係搵特徵發現真係噚晚位手足 咁就真係殺人啦
一係就係特登搵另一個人轉移視線 當大家查嗰陣發覺同噚日嗰位手足唔同 好自己鬆懈/當冇事
一係就真係自殺

暫時無太多資料唔深入分析住

將軍澳琴日有人比狗綁架...

擺明特登比你知係佢地掉條友落樓。
你睇？佢地毛都無少條，怕你班民意撚有牙咩。
武漢肺炎又唔關佢地事，搶醫護裝備企九尺遠，屋企啲仔女全方位保護，根本香港無嘢制裁到班黑社會。

黃之鋒到而家咩事都冇
但我哋一識陳彥霖佢已經係冷冰冰嘅屍體了
而家一家都被滅口 陳媽媽舅父失蹤
所以要自保一定要全世界都識你
之前都話黑警有份list 寫住邊個係名人(唔搞得/禮待)
唔係叫你唔blackbloc/公開身份
而呢個係當你屋企人朋友出事嗰陣最好嘅自保同伸冤方法
同埋
tvb膠劇都教你
死人先最口密
唔好認為你對敵人屈服敵人就會放過你
我哋都係因為讓咗太多次先搞到今日咁

咪係，工又唔罷，又唔全民勇武，梗係唔驚你啦。有肺炎仲返工，反抗？

據我所知，無

咁係你廢
唔出聲就唔殺全家啦咩

會唔會係關綁架事
有啲巧合喎

亦好大機會假車牌

可能死者長期被狗跟蹤行蹤

push 恰到上心口，要死嘅死，要隔離ge隔離，要排隊嘅排隊買口罩，屌你香港咪一樣運行到
班仆街彩9你d 香港人都有尾

Fuck

仆街冚家剷政府

推 呢個
點解當年陳彥個個都care
依家呢位手足冇人理
大家係咪麻目曬？

唉屌好無力

Diuuuu

交左又點啊
咪一樣返工

不過點都做左先啦

尋日已經有巴打話聽日又有事發生 點知

一陣黑警又會出黎澄清架啦...

唉屌...
好無力

屌 仆街黑警你地好撚大可疑囉
又殺人 我地唔可以盲目

冇link

Up

始終人係貪生怕死

我都諗起

有片

冇人叫你出聲前唔做準備
例如搵立法會議員，錄定video, 飛去外國, 有錢既搵保標搵偵探etc

其實追查已經係最低lv
根本係要出嚟抗爭先係最高lv
一休息就仆街 根本對方唔會休息
大家根本慢慢退步
但扮場革命冇退步到
連登有幾多人傾呢單嘢？
ig有幾多人幫手share出去？
Tg group都仲傾緊邊到有口罩
唔係話唔落街抗爭就退步緊
而係大家十點鳩叫又有幾多人知
網上推行動post又有幾多人做
當十點鳩叫 連街都唔洗落
最低成本嘅文宣都唔做
其實場運動退步嘅定義係咩？
係咪等到當大家都懶得再出
再叫你出去都 真係冇人出
到真係熄曬所有怒火個時
先識得驚？

定係佢本身dup 咗都未睇到條片，拍片果個應該搵野dup 架車先岩

我都諗起...將軍澳...會唔會同周梓樂有關

隔離人士冇人看守...家人都可以自出自入
唯一缺口

有晒片，點解可以咁？

係咪打死咗再掉落樓？

推呀

黑警死全家

玩撚完

RIP

DLLLM
當大家掛住搵口罩時 黑警又開工啦

屌你老母警畜

push 口罩真係夠了，唔好再講，要揾要買自己揾

周梓樂係tg谷睇哨
警魔霸制高點時捉到正就打到周同學重傷,
及於有人怕坐監扔人落街,明知有人就死故意阻白車一定係行動指揮官或警隊更高層下令,指揮官有黑一哥電話的

而呢班tko死者可能係知周同學身份的戰友

狗屋係正隔離點逼

仆街黑警

尋晚個手足

所以屍都唔雪
呢頭捉完果頭丟落樓

好撚嬲 係咪上連登打完句好撚嬲就算
下次行動會唔會見到你地？
琴晚推完Tko post一醒就死左個啦

無可疑？公權力大鳩哂

知周梓樂放哨同當日係附近班香港人咪再縮陽
記唔記得tko比人脫光推落街的後生女
香港警魔唔會放過接近真相的人

再唔講就無機會

Pish

我真係覺得宜家好撚恐怖
越靜越得人驚
然而好多人仲開埋d垃圾post
邊度買口罩，中國人點點點etc
抗爭post呢？
最衰我走唔到，唉

CCTV?

琴日被捉走個手足？

Me2我仲保釋緊
我真係好驚
唔係驚對家有幾癲
係叫同路人出 大家都叫唔郁咁
話等疫症完？
到真係完咗
大家個心都會離一離
驚聚集多人又再爆過
起碼半年後先可能會出
半年後？可以失去好多手足
人命嚟架
點解大家睇到人命咁低賤

你唔會知 唯有揀信唔信

琴日將軍澳有人比人捉
咁岩又係將軍澳
咁岩又係男子

迫兩棟大廈交cctv

唔會就係琴晚畀狗綁架完就...

知死者點解死，唔洗著啦，咪嘥

b

將軍澳狗屋仲發生過疑似槍聲事件

推 根本就黑警謀殺

4樓梯間既窗口疑似有血。。。。

幾點？我4點倒聽到兩聲 唔知係咩

幫你補相

我講幾個月之前咪有單聽倒槍聲
跟住又影倒裡面有人燒野

有冇人可以整文宣 整文下
小弟唔係幾識整吸引到人睇嘅文宣
煲大佢
好大件事嚟
人命嚟
下一個就係你同我

Facebook邊到搵到？

睇清楚琴晚條片

係同一人來

Cls!

唔係 隔兩三條街

? 單新聞冇衣著照Wor

好明顯

關唔關事

依家根本就係
我明殺你呀 你又可以點姐 你哋都做唔到啲咩

根本就係殺人棄屍.. 由宜家開始可唔可以每人set個cam...

殺人犯

殺人者全家肺炎死

港人是非

上次俾人扔落樓都有片
一樣不了了之

上次就油塘，仲要係myradio 既人
今次tko 又唔知係邊個
屌

成撚日都話長期戰
長期比人姦殺就真

習武，一人一刀保護自己

幾耐冇見過pip有貨雖然係炒價

sorry錯post

屌你老母班黑驚真係黑撚到仆街 完全黑社會手法

幫手推post

又殺一個

好嬲？

Shit.......

琴晚將軍澳有人被綁架

將軍澳綁架

除非擔凳仔 唔係根本普通成年人好難擒咁高
有張圖影到氣窗個到 得個好細嘅磗位

再推

飛去台灣要求官方安排隔離，14日後飛去日本走去美國領事館

好鬼

又係同油塘一樣 呢啲細窗

唔洗證據， 100%黑警做

有冇血先？

禁多血 應該係尋晚個個手足
香港人報復

又係黑警殺人

無衣著

將軍澳手足

點解次次都有防止自殺既熱線
擺到明唔係自殺啦
班黨報又係度心理暗示

如果黑警出黎話無可疑
咁大家心裏有數邊個做

仆街又謀殺

可唔可以有行動
真係人命嚟
唔好停啦
今日你平安無事姐
但手足已經冇命見證煲底個日

樓主pin 呢個

唉 個post開始沉
大家理埋啲唔正經嘅嘢

屌你老母 721 831 1001

推
我都諗起琴晚俾人綁架果個

繼續推

欣明苑近將軍澳警署

咁耐兩邊都未有跟進消息？

finger cross - 唔係手足

求車cam片

推 好驚

咁樣殺人法 猖狂到咁 好野吖

要真相

推呀仆街賤狗

Yes 公開身份 而又不會奶野 灰色地帶
狗最鐘意 行既地帶

721 831

有時唔係我分化 而係 個個識講嬲嬲嬲 有撚用咩 日日夾人 日日跳樓 浮屍 把口就講唔係condom 實際就係自己comfort zone 唔行出一步 等人救 等人幫你贏個自由返黎 你依家行緊每一步 腳底有幾多屍 幾多血 到底仲要重複幾多次依種荒謬既事

推
最近大家只關心武漢肺炎
口罩、廁紙都可以推到幾百個post
依啲就推唔郁

被捕男子 極大機會

我硬係懷疑點解TKO咁多
1. 有野驚手足發現/ 有可能會發現
2.該區已習慣性手法...........

冤

痴撚線

成個版都比口罩同肺炎洗版
手足就一個一個被滅口
等半年疫情好返再抗爭 就會發現幾千幾萬個手足已被人殺撚左

只可以講，個個咁啱唔係自己

然後黑警繼續做，幾時先可以調換角色

唔係身邊人 唔係家人 依句睇幾多次 我都唔會唔記得

同油塘同一手法

又係氣窗

...

撳錯拉
推多下

就算真係都冇用
請問有咩可以做？

發放假消息就拉
咁黑警拉鳩晒d藍絲kol + 民意逆轉撚先講野啦

黑警死全家 屌你老母

綁完拎到有用情報就掉佢落街？

Tui

推哩個

push...

死黑警
一日到黑話人屈佢
公開晒全部天台CCTV證明係人自己行上去囉

殺人犯強姦犯

警甴琴日綁架完人...

老實講大家真係要檢討下自己
依啲被自殺post大大話話見過過百個
推完一晚好嬲好嬲
之後遊行連禯開花都係得個班後生仔為主

罷工又罷唔成(非醫護）
叫你簽下名推下youtube又冇影
咁你憑乜野叫好嬲？
如果你嘅嬲只限係出口術嘅真係好柒囉
我寧願收下口貼多兩份文宣
再垃圾都去report下youtube簽下白宮

當然有好多手足一直努力緊
但今時今日咁嘅局面你咪同我講話當初200萬人都係有做緊野
20000人都比多你

唔做野咁你嬲咩姐？

尋晚一綁完就要叫保安check cctv啦
如果同一單拍片嗰個叫聲都仲可能救得返佢

其實嗰棟樓嘅居民有冇即刻去問管理處攞CCTV

真 真係抵屌 而家關注口罩>死人
尋晚叫人幫下手 D人就話咁夜做到咩 聽朝先
最後......

CCTV都可以做假㗎啫
佢哋一日冇威脅都會繼續殺人

講真而家咁既時勢仲凌晨一點出街做乜鳩

欣明苑就喺將軍澳狗署隔離

屌你老母死黑警

死者係咪住怡心苑第3座?

Push 唔可以俾手足死得不明不白

怡心園綁架

欣明苑墮樓

隔離係將軍澳狗署

果邊個區議員呢

大堂cctv?
有手足俾人綁住帶入黎實影到

推，人命黎，再問口罩都冇用，一係戴豬咀，一係買貴口罩

球証、旁証 全部都係牠們的人

其實已經去到人多都冇用
唔好講理大一戰，就算平時遊行， 人多都係冇，最後對方毛都冇少條， 比20萬人你
都係任人圍捕， 認人 ， 好嬲， 再屌冇人做野， 無限loop

保安牌係差佬批，明未？

叫管理處公開cctv

屌佢 又係將軍澳

噚日係咪有人話一點五十幾分話聽到有巨響？？？

我估係黑警做的.....

但人地渣緊槍
除非有相對武力啦

如果出咗聲立即離開香港呢?
利申有外國護照

屌唔係真係個位手足呀？

推呢個

老實講 班大陸狗高權過香港狗警就一定嫁喇
佢地周圍暗殺人就梗嫁喇 之後狗同指定紅報就配合
不如諗後生點保護自己仲好喇
至少留意有冇人跟蹤 必定要早啲返屋企 條街多少少人
夜晚喺街既話一定要行大路

pushhhhh

慘在呢個post啲人已經算針對返場革命
其他post仲講緊廁紙同口罩
低處未算低
希望有行動

被自殺根本冇停過
我地都唔應該停落黎
冇遊行都要做好文宣

做你屋企人都幾撚慘
你真係唔好有老公/老婆組織新家庭
你真係累撚死人

咁撚廢既人仲要大大聲講都係第一次見

上面仲有條垃圾淆底

咁大家推下有用post做實事
放負冇用

屌咧單可唔可以搞大佢

唔使查咩閉路啦，黑警一定消滅咗証據

黑警又殺人

死黑警滅口

有撚用，影到都唔拉人
拉到都唔告人
告到都次級罪
入到罪紅官都減刑

班低層散仔俾大蛇屌： 做乜撚嘢着咁撚多保護衣呀？好撚怕死咩？ 俾人影撚到喇陷家剷，結果成班懦夫只可以帶狗罩

琴晚喺將軍澳有人被綁架
當晚就有人跳樓？
屌你老母死黑警

推啊

謀殺案

尋晚綁架嗰個?

被人綁架各個?

係

黑警做，一定係，香港狗賊。

係呀話緊你呀，mon po垃圾

係咪同一個人

由今日開始窗邊要有幾罐雀巢

推
謝謝

喺將軍澳tg谷有人forward出黎

搶劫廁紙嗰單嘢用嚟分散注意，六點幾七點拎刀（唔係槍）去打劫一啲大件又顯眼，難拎難運又難散貨，就算賣＄50一條都係$2500，仲要係旺角咁多人流，之後俾人搵返啲貨，成件事好唔合理，惟一原因係要做新聞去蓋過其他嘢

幾時支爆
幾時大清算
革命何時來到
唔想只係等運到
要不勇敢生存
力抗到底
要不閉上眼睛和嘴巴
一生一世做奴隸
手足們 不要放棄
不要麻目
仇未報呀

．．．

推推推推推推推

好恐怖...

搵議員促請個棟大廈交cctv?
個區議員係咪馮君安

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

屌 好多血漿...

確硬上

屌 唔係嗰個俾人綁架嘅手足下話？

我個問題其實係捉咗個目的係咩，單純殺人？
定家陣連巴打都唔放過要雞姦，一大群ＧＡＹ警濫權
定係要迫供，或者捉咗要佢協助或出賣，唔做就殺。

有無人出教學？
講咗咁耐 將軍澳咁多單
都唔係個個裝

就算當吓救唔到人
都起碼錄到事發經過
如果成幢樓大部分人裝cam
警甴點拉？逐層拍門咩

獅烏啫
唔割

點解連登可以除咗呢個Post之外冇人講

推推推

推 個post冇左

??

點解會有咁多正評

新同盟鍾錦鏻

又會咁啱係tko。。

?????

冇名冇姓

陳彥霖 周梓樂有名有姓都做唔到啲乜

但當權者殺人棄屍香港人必須知道

雙手綁住變浮屍都可以話冇可疑

呀豬呀狗都知冇可能冇可疑

覺得有可疑家屬出下聲啦
去搵蘋果爆

可能家屬都仲未知

身分證可以掉包可以收埋

佢屋企人可能要永遠搵一個死左嘅人

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

????

曱近平

721 831 101 1111

唔可以習慣，唔可以麻木

到底要點做？
查案嗰個又係佢

又冇可疑？